[推到完場]歐霸盃 32強抽籤儀式

今晚8點
beIN SPORTS MAX直播

巴素利(瑞士)
哥本哈根 (丹麥)
基達菲 (西班牙)
國際米蘭 (意大利)
巴沙克舒希(土耳其)
寧斯 (奧地利)
利華古遜 (德國)
曼聯 (英格蘭)
奧林比亞高斯 (希臘)
格拉斯哥流浪 (蘇格蘭)
羅馬 (意大利)
西維爾 (西班牙)
薩克達 (烏克蘭)
禾夫斯堡 (德國)
狼隊 (英格蘭)
法蘭克福 (德國) / 薩爾斯堡 (奧地利)

Where is Arsenal?

16強？

32(進16)強

覺得曼聯會對國米

屌， 打錯

阿妓呢

阿仙奴呢屌你 ？

轉呢度傾

曼聯 A 隊對B 隊